## KOWFFICE TEST

create an invotory list : 
    • React récent (hooks, context, portal...)
    
    • Typescript
    
    • Styled components
    
    • Ajout d’un élément
    
    • Suppression d’un élément
    
    • Usage du localstorage (ou autre) pour la persistance de données
    
    • Une expérience utilisateur convenable

## Available Scripts

In the project directory, to install the dependencies

### `npm install`

To run the app on localhost

### `npm start`

